痾屎vs扑嘢

：痾屎
：扑嘢
利申：皮已正，肚痛到癲再痾舊警棍屎出嚟真係好爽 連精神上都會好滿足
扑嘢真係個一剎那爽，唔會回味咁多

pish

樓主青頭

樓上未痾過屎

可以忍到唔扑野一年
可唔可以忍屎忍一個月？
忍多秒都噴出黎啦on9

性慾低 所以痾屎對我嚟講吸引啲

一邊屙屎一邊扑野

如果我屌屎忽呢

咁扑野已經包埋屙屎快感

肚痛到癲 柯出黎邊有可能警棍屎
爛屎就有

要痾屎既話，你好想扑野都痾到屎
但要你好想痾屎果陣你係扑唔到野
你話邊樣重要d舒服d

物已罕為貴

扑野得一秒高潮，痾屎快感可以持續十幾廿分鐘。每一下痾d出黎都好似如釋重擔咁爽

唔怪得平時痾屎會痾到屎忽濕晒

樓主gay

邊痾屎邊扑野